2382

入左3000股
過兩日轉哂啲941過去買多十手

47蚊已經入左,咩你依加先入咁遲呀

3x想入比老母講兩冇入到一直等到依家

72.8

33入左

塔沉船

本多終勝

有排升 揸實

信你

收到風 升到12月

目標價$120

下周一 14/8 公佈業績

在手机行业存在“金九银十”这一说法。确实如此，细细看来，9月份可谓是手机行业最为精彩纷呈的一个月了。

笔者从市场上获悉，9—10月份发布的重磅机型包括iphone 8、iphone 10、vivo X20、小米MIX 2、华为麦芒6、华为mate 10等。

就摄像头模组市场，笔者进行了相关梳理，vivoX20前置摄像头模组一供由舜宇光学独家供应，后置双摄模组由丘钛独家供应；小米MIX2上搭载前置摄像头模组一供由东聚提供，后置双摄两颗摄像头芯片由三星电机提供；华为麦芒6的的前置摄像头模组一供由舜宇和光宝提供、后置1600万+200万像素的摄像头模组由欧菲光独供，而据悉，即将发布的华为mate 10前后置部分订单也由舜宇光学提供。